2010 年代歐美流行曲Meshup － Pop Danthology 2010s

2010 開始聽 去到2014左右已經唔識啲歌／完全唔好聽，最後仲停埋
趁住今年係2019， 2010年代嘅終結
Danel Kim 準備咗 Popdanthology 2010s 嚟回味吓呢個 decade 嘅pop song